有無手足成日都遇到癲人？

話說啊囡頭先揸住杯kfc可樂行緊去的士站 突然有條傻佬走埋嚟同我講
「啊……啊妹 你去食……食炸…炸雞乜你唔……唔驚個閪好……好臭咩？！！」
我話：「仆你個街！死傻佬！我個閪臭？你聞到啊？」
見佢痴痴地 唔撚同佢玩！嬲到我車都唔搭就走咗！！

驚唔驚係同類相吸？

見到你算唔算

屌笑撚死
啊……啊妹 你去食……食炸…炸雞乜你唔……唔驚個閪好……好臭咩？！！

好心提你唔好食咁多熱氣野姐

你應該遇到我

臭到路過都聞到

你...你..你就係𡃁𡃁𡃁仔南啊嘛
一...一一一口價
三..三..三餅嘢

內向人重要通常都容易唔開心啲 但每次想揾人講下野 打開whatsapp 都揾唔到一個人可以認真聽我講

我真係好想要一個肯聽我講野嘅姐姐
有冇絲打都係咁 有情緒病又冇乜fd
我唔信連登得番 d mk妹冇毒絲

我試過有個阿叔叫我幫佢拉拉鏈

唔好亂rock

仙女下凡

返去妹妹吓啦你

不要取笑

我都唔是宅男

你個鼻本身臭

打開我的支付寶 你我之間的符號

戒連登啦仔

咁你有無用口幫佢拉？

掉頭走啦

遇上你(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

幾生修到

想奶

有心事

話口未完又有傻人

大家都是傻人

樓主扮女仔？

如果看著我不防濛一典

我唔見左黑鬼果張圖

肥豬圓？

唔係 反白眼做呢個手勢果張

有啊
尤其東鐵綫
觀塘綫
吊 兩次都係老癲雞

有次查handcream 佢大叫係咁話好醜係咁鬧
有次特登係咁撞 仲話架車搖到佢係咁撞
忽架啲老雞

隻老癲雞應該係樓豬黎

咁你係咪真係好醜先

點解搽handcream好醜.......... 臭吓嘛

平時返學 好多兵仔
我諗醜極都有譜

handcream少少 無乜味
咁如果有臭狐 佢咪要去死囉 佢應該呼吸唔到

i love you

仲收唔收？

人妻依家
仲啱？

ok 冇手尾跟

藍字絲？